【0417 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

Hi

HI

today u late

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有1017宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計1018宗
※四大酒吧為本地最大群組 接近100人

※0307 2000 to 0314 2000 確診個案：109 → 141 (+32)
※0314 2000 to 0321 1600 確診個案：141 → 273 (+132)
※0321 1600 to 0328 1600 確診個案：273 → 582 (+309)
※0328 1600 to 0404 1600 確診個案：582 → 862 (+280)
※0404 1600 to 0411 1600 確診個案：862 → 1000 (+138)
※0411 1600 to 0416 1600 確診個案：1000 → 1017 (+17)

hi

0單

4

又到星期五

一定大

今日回帶！

大

等你好耐

0

今日2單

small

今日零確診

是日盤口
0宗 4.5
1宗 2.25
2宗 1.65
3宗 2.25
4宗 3.85
>5宗 4.25

係零呀!!

波膽

>5

首日0確診!

>5宗 4.25就今晚唔食飯

買0同2啦

徐德義

４

4單 all in

屌
又黎.....

Around 5

2單

富貴險中求 我買6單

5！

2

鳩估2單

今日開始0,
0到4月30日就夠14日, 5月1通關!!

000000000000000000

開始

drop to 0

0呀

0/1 擺明追細有著數

應該一單

回帶先

null

0-2

Wa 20

有要聽回顧

2點新聞已經話今日最小新增4宗喎
成班不學無術係度亂鳩估， 真係垃圾

10

估3單
無本地感染

汁呢屌

佢咁開得場 今日一定細
我估1

All in 7+

一定係0,拍定手先

校長訓話

有得咁玩係一種幸福黎

5+

講咁多都聽唔到重點

0

100

有大買最大

雙位數

最近一次本地感染個案已經追溯到四月九日
爆唔起

復工復課lu

0啦，講到咁成功

總集篇？

仆街 今日零確診

戴晒口罩爆條撚咩

咁係大部份香港人自律啫~

我下禮拜真係取消home office

佢講完未

私家醫生樣本共~7000個
陽性1.3%

講咁耐 屌
有幾多啊

0啊

0定1

其實好事黎既

0 可以考DSE 唔洗戴口罩了

暫停 明日醫管局可收檔

買0，按左層樓了

過去24小時確診4宗

可以放心考試了

過去24小時多4宗確診個案

應該個個記者個心都屌緊佢

化驗師係咪要失業？

新增15

緊係啦 靠個特衰政府收鳩皮

係咪想用九號開始計當14日無新case

哎吔

大爆發了

400%

口罩工廠準備收皮

自律？未封酒吧戲院果時你睇下幾多人去
前幾日郊外多人到爆

15定4

4 ar

升左好多

多咗4倍

#1019 - 1022
13歲 to 50歲
1男3女
全部有外遊紀錄 (包括3單留學生)

哇 單日多左四倍 點算

竟然唔係0

急增4倍

上升超多，大爆發

勁

全部英國返香港
3個留學生

屌，快啲叫啲人復工啦仆街
成日home office，唔洗做呀

都係果句
外遊撚死全家

又係留學撚，我屌

4宗 全部英國輸入個案

英國到底有幾嚴重

On9
4單條粉皮咪出嚟鳩up啦

假狗，block

咁都有91人WO

屌你又有甩漏

出街就唔自律；返工就自律

單日暴增400%

慘 一日間就升左幾倍

呢班回流撚幾時先去到尾

如果每日4倍增長, 會點

手足黎架

睇下Boris Johnson咪知

大爆發

我重有幾日，我屋企樓上一層有確診，公司叫我咪出現

3.85倍
fatfat

我要考試呀

琴日好似+咗4千6

70+

wow...

禁尼91人呢？加左入確診啦？

1變4，4變16

你＝弱智

仆街喇，V形反彈4OO%

#1019 - 1021
英國返港 亞博驗到

#1022
20歲
0321返港
酒店檢疫 (期間冇拎樽驗)
0411返屋企之後頭痛
0413睇私家醫生

今日確診係尋日3倍

增4倍

宣布完
爆親都係外遊
可以專心運動

3月11酒店隔離無事 返到屋企4月11先頭痛 佢屋企人點？

感謝外遊撚

冇你地，攬炒唔會成功

回流極都仲有

袁教授有冇良方4倍呀

HA：過去24小時有28宗呈報個案
510人仍留院

48個出院

幾多宗呈報懷疑？

來到這禮拜更加諷刺

取消考試未？

累積？

Home office 我有做㗎

好少..

48人出院

急升四倍

仲有留學生中

頂住呀

9人危殆

4，16，64，256…唔數喇

多咗四倍
我哋已經輸咗了

好似愈來愈多其實醫好未

好似話D試紙有病毒
無病都變有病

唔好咁開心呀

一日全世界仲有大量確診，一日都唔會完

我已經除左罩了

等緊gym room 重開

英國好毒

多謝醫護..

7人嚴重

本港新增4宗新型冠狀病毒確診個案
17.04.2020 16:36

本港今日新增4人確診新型冠狀病毒，確診個案增至1021宗，新增患者全部由英國返港。

我要考呀

48人出院 咁易好返哂

負壓病床 1127張 使用率52.2%
隔離/負壓病房 578間 使用率64.4%

好嚴重，我英國D朋友好驚

反彈

48人出院?

因為香港啲case分散

外遊撚、留學生係咪知道中咗先返嚟醫

英國 = 鬼國

HA：今日出院數破紀錄

外遊狗

係英國d 狗仔狗女返晒未 ?

升左4倍

好似好威咁

袁國勇出來講野呀？之前好威嫁？

48個

懷疑飛機播毒好過
十幾個鐘係同一空間
前後座位有一個有事 好易中

Ha有冇講過依家主要用緊邊隻藥？

HA：入院人數少咗 隔離設施壓力細咗

分散意思係？

歐洲究竟有幾嚴重

其實你煩撚夠未

過多幾日應該得番10~20%

入dirty team 番工打機r 腳指

三個留學生，放過佢地

每日訓少2粒鐘

唔係㗎
連登仔話可以復發丶後遺症好嚴重㗎；好返只係純粹好彩，仲有好多人留院觀察

116人仍然留喺二線隔離病房

block鳩佢啦

鞭死d恐懼撚

相信香港醫護...
醫管局西啫..
醫護係專業嘅

呢個要 keep 住減少
真係 touch wood 突然有小爆發, 都可以有位接

yellow only

醫唔好就大碌啦

哇屌

咪又係班外遊撚
好心佢地死哂返黎未 否則就咪撚再返黎啦on9 有病先返黎 沒完沒了

blue 唔洗做咩..

死亡率12%, 好恐怖

尋日先話唔可以鬆懈
今日就話有回落現像~
又話復活節假期果D 未知既

快啲去到24號，我要考試呀

多撚謝晒外遊撚
可以繼續攬炒香港

仲有復活假嗰D未爆

頂住呀 唔好俾佢停

連燈仔話好返慘過死，個肺又花，行步路都冇氣

咁我諗限聚令可能延多一次就完了

根本支那隱瞞疫情 所有帶病者由中國帶出去四圍飛
然後病毒再由外國帶返黎 就話人地境外輸入病毒比你

28

一日平均十幾二十咁 唔似歐洲啲curve 咁 接近exponential爆上去

好難相信真係咁少單

1變4
變返exponential啦

AGREE

結果, 境外傳入個案每國家幾多單?
最多係大陸定英國?

最弊依家未知隻病毒係咪隱性check唔到
之後抵抗力弱d之後又復發

未必，但英國唉，除非唔出街唔講嘢，唔係住宿舍

公務員全面復工未

3人搭同一班機
飛機群組

個啲起碼五月頭先見到

真係要多謝佢哋

你老母真係慘 生左個低能仔出黎

24號，復活假期爆啱啱好

笑左

若以現出院人數計，每日保持2O人確診，持續多幾個月都唔會冧檔

第3波呢？？？

條黑警死得未

少又話唔信
多又話政府做唔到嘢

不如連登仔每日公投佢哋想出幾多個數字

認真 普通肺炎好返都要時間回復正常

呢排無乜本土個案，
只要唔係有隔離14日而有事嘅人偷走出黎，
一班本身無事嘅人群埋一齊，都唔會變有事嘅

最近幾單都係超過十四日潛伏。
有時懷疑究竟係未真係外國感染

多謝黃醫護

咁1019-1021有無講detailed information?

未來14日關鍵

屌,成班怕歧視唔戴口罩出事

亞博驗到果D多數唔會有野補充?

0321 0411 中間好多日

要加大檢驗數

而家仲有人係外地返香港係乜野玩法

不過班膠層出嚟咁樣打飛機唔係咁好..

係留學生.......

冇講

平飛返掛

玩完 第三波爆發

長假期後丶長假期後14日
公開考試開始丶公開考試開始後14日

我俾埋四個期出嚟

悶唔悶呀
輸左未呀

多又話政府做唔到嘢
政府無做過嘢

我見很多人已經鬆懈，一副疫情已完結的既樣。
而且下星期dse都開考，政府急著住復工復課。
疫情已完？

永續的14日..

其實唔止，佢哋老人院失守

激增4倍

佢都話個時間有啲長

今日係琴日人數4倍喎

度度高層都係咁架喇

究竟英國爆成點
日日報告既一半都係嗰度番黎既

>5即係唔包埋5，想allin 5宗都唔得

俾你都返黎啦
香港又未LUM檔有咩事有得醫
外國醫院都冇撚得你入

我諗主要係英國留學生太多

西班牙值頭一堆死咗無人知…

今朝巴士有一個冇戴口罩..

keep住戴口罩到0為止

今日鄰國改左死亡數字
真係呢......

呢排返工都見到多左人無戴口罩

緊張左三個月咁濟
有疲態其實人之常情
由一月開始social distancing
後知後覺既奧地利丹麥都開始慢慢relax番限制...

5月開始日頭30度果陣仲少人帶呀

醫管局膠層特別黑人憎..

邊間酒店?

不過好多都週街走 無品

唉...........

真係多..成十班機都有..

真係咁癲dse如期？

有排
要連續28日0確診

原來可以咁樣改數

分分鐘本地感染嚟咁長都計，遲下屈你三個月前去過旅行都得啦

公道啲講，
機場停轉機 非香港居民不得入境 同 抵港要驗都算係咁
不過重要都係香港人本身做得好

幾大都keep住衛生習慣
藍屍放鬆俱死佢事

公司有藍絲冇戴..

呢啲真係睇人
但俾我都會返黎隔離14日
有咩事有得醫

#1022
回港日期至發病日期時間長

#1021 55歲女

癲乜? 已經連續第8日0宗本地個案

1變4 4變12

起碼14日

個警察係咪重係危殆？

4倍

界定做可能本地感染

早兩日轉左嚴重啦

其實過左14日係咪應該當本地感染

改咗都係少咗個零..

佢有身份證佢要返都干預唔到
但唔該有d同理心

嚴重

專心溫書啦 睇少陣連登

呈報又有幾多？

diu

衛生習慣真係要keep住做

許樹昌同張竹君都話要28日無確診先可以確定

所以唔當輸入
當咗可能本地

係我姪女考

又永續

冇話佢無做..
慢囉..

盡快考完對學生都好

又重新計過

想零單 考完dse就揚返出黎

越黎越少 感覺呢個階段
呢個數字參考意義大d

diu x 999

14日唔夠, 要21日..

邊個唔知hea做… 香港人佔7成啦

好似今日武漢咁

個英文人問咁長

本港新增4宗確診再有人完成隔離後發現染病

港多4人感染新型冠狀病毒，是連續6日呈單位數增幅，確診個案增至1021宗，新增患者全部由英國返港。其中一名20歲患者，上月21日返港後，在酒店完成強制檢疫，但回家後在本月11日感到頭痛，到私家醫院求醫後發現確診，已被轉送東區醫院接受治療。患者返港時無留深喉唾液樣本化驗，而潛伏期亦較長，衛生防護中心認為，出現長潛伏期個案亦是預期之內。另外3宗個案，都是在英國抵港後，在亞洲博覽館等候化驗結果時確診。

食物及衛生局副局長徐德義指，連續多日錄得單位數新增個案，最後一宗本地感染個案在本月9日出現，顯示疫情有初步回落跡象。他又指，私家診所至今收集7000個深喉唾液樣本，確診比率有1.3%，比例偏高，呼籲市民如有不適，可向私家醫生或醫院求診，留樣本作測試。

其實dse又唔洗出聲、個個又隔到咁遠，
隔得仲遠過食飯搭lift坐巴士小巴

九成囉..我覺得係..

#1021 55歲女
0317 英國發病

日日都有外遊人仕，係咪全香港都要等佢地先運作番，先可以除口罩？

其實如果考嗰陣隔離有人痰上頸咳會點

真係好慢三月中已經一堆外遊返黎出事
但個時仲要拖多幾日先實施隔離令

咪係 煩撚到死 就黎人都癲

你話英國點可能唔爆到仆街丫

英國斥資2千萬美元從中國購買試劑盒，被發現檢測無效

起碼堅持到5-6月

咁你等到2021

出國讀書我明 但佢地係返黎就返啦屌 沒完沒了

司馬昭之心 777想點大家都知

直至4月14日，香港病毒檢測總數雖然有十三萬幾
但政府應提供埋單一個案檢測總數係幾多

因為同一個案可能初次結果唔肯定，要再驗過
又例如醫院驗到陽性，衛生署會再驗多次先正式確診
而同一病人住院期間，醫院又會幫病人做檢測睇下轉陰性未

香港本地根本好安全 係外遊撚連累街坊

醫管局：過去一日有48名患者康復出院為疫情以來最多
17.04.2020 16:56

醫管局總行政經理庾慧玲表示，現時仍有482名新型冠狀病毒確診患者留院，當中9人危殆，7人穩定，另外再多

48名患者康復出院，是疫情以來最多人出院的一日，累計已有超過一半病人康復出院，加上近日入院人數少了，以及加強檢測計劃下近日沒有確診個案，第一線隔離病床使用量已回落至五成左右，亦有患者不需轉到二線隔離病房，有醫院正主力使用一線隔離病房接收新病人，情況令人鼓舞，目前有116名患者入住二線隔離病房，等候康復出院。

公立醫院個人防護裝備存庫方面，庾慧玲指，目前的外科口罩有2600個，比上周多100萬個；N95呼吸器有240萬，多30萬個；保護衣有310萬件，多20萬件；面罩有390萬個，多20萬個，估計這些裝備可使用兩個月，但她指局方仍憂慮未來的供貨情況，特別是N95呼吸器，因來貨存在變數，部分國家亦禁止出口，局方會研究各種不同可行代替方案，或向其他廠商採購符合國際標準的呼吸器，或可重用的呼吸器。

好似話有呼吸道病徵會帶去另一間房（定話加個隔板） 但係用黎擾敵都幾一流 好過收音機拉天線

帶口罩咋喎
又唔係叫你做啲咩

11號發病果單其實應該當本地感染，3月21日返香港，4月4日過晒14日，佢返港後21日先病發都幾明顯係本地感染

今日全部中招都係英國學生唔係冇原因

英國斥資2千萬美元從中國購買試劑盒，被發現檢測無效

檢驗次數唔=檢驗人數

對
已經連續第8日0宗本地個案

不過港共屈得就屈唔肯承認

酒店: 香港遨舍衛蘭軒
屋企: 康怡花園一期

其實個人衛生就不嬲有冇病都要做足
你話而家疫情嘅情況之下戴口罩就絕對必須啦
而呢一個咁樣嘅意識持續落去，就算去到出年都冇問題

而家講緊究竟好多擾民嘅措施係咪應該要係時候收手丶暫停，觀望一下個情況先

真

推下呢個

其實有時口乾都會有兩聲咳
班學生都好大壓力下
一嚟怕自己無喇喇咳 二嚟又怕隔離有人咳

咁都幾黑仔

#1022
檢疫酒店：遨舍衛蘭軒
住鰂魚涌康怡花園

仲要UNLINK
但就冇人理

正路有可疑唔當都要當

真心，南韓票都照投啦

點解都仲有百幾人出國 唔該出咗唔好返 要返嚟應該打靶

無乜航班呀

#1022 出過下街, 去過下朋友屋企
發病後去過超級市場, 養和醫院睇醫生, 太古城商場

對

政府應該宣布全面取消限制人群措施

醫護壓力少左
其實係未應該全港做返個大型篩查呢

#1022
發病後出過下街 (超市、太古城)
去過朋友屋企
養和睇醫生

所以係歸類做可能本地個案，但化驗所話viral load比較低，唔符合一般感染幾日後既pattern (病發首日viral load最高)

癲乜？香港人照返工左幾個月喇

可能機場感染

佢地連隔離人士都可以係指定時間投票

去過下朋友屋企
朋友

其實14日係一個>90% case嘅數，
唔代表過咗14日無事就一定無中

例如，瘋狗症僭伏期係2星期至19年，
但一般比狗咬完，又唔打瘋狗症針，
兩年後都無事，都會當個人係無事。

其實呢d習慣過一排大家就唔點理 感冒會戴口罩有幾多個？

其實我唔明
點解依家有2班人咁

一班想爆,一班想唔爆
老實講依家吊住吊住咁

黑心講個仆街政府咁,洗咩幫佢防疫成功背書,爆撚到攬炒
但依家幾單幾單咁的寧願變返做0 唔想比政府拎來做籍口阻抗爭

食肆措施要停啦，而家攪到無位坐

情況同西班牙，意大利一樣
應該去南韓買

鳩up下者

唔係

呢單危險

但呢單係講緊21日，你話去到第16、17日先發病入海外數都合理，但第21日就真係要保守d當本地

有機會係再早十日八日已經有些少病徵，但佢心大心細唔知去唔去睇醫生好，因為驚又俾人捉去隔離，但發覺幾日之後都係唔掂，都係要去睇。
俾人問幾時有病徵果陣，為左唔想俾人話做咩咁遲先去睇醫生，咪話呢兩日先有病徵。

爆的話 除止真係三萬thx
唔係其實對港共不痛不癢
早的完 佢更無任何根據理由去搞更多限制

sars之後有病真係會戴口罩，以前同學/依家啲同事都有
btw 我自己就算去旅行坐長途車/訓夜車都會戴（>8個鐘個啲）

呢d正仆街

韓國人唔同，真有事，佢哋齊心，你睇佢確診跌得好快，亦無出現醫護大感染

咪當做可能本地囉

一開始就做錯策略
都唔知大家想爆定唔爆

一開始想爆我地又會幫政府手叫人口罩,等佢爆唔到咁

依家好啦,防疫為名,打壓為實
藍的就收政府錢,黃的一個檢控就無

炒都係炒自己,藍的唔洗輸

你戴咗口罩丶洗多啲手
今季嘅感冒中招人數都少咗好多

隨時又爆幾十人

未必

都係

完成隔離後確診女子被列作「可能本地感染個案」
17.04.2020 17:06

今日新增確診個案當中，一名20歲女患者，上月21日在英國返港後，在酒店完成強制檢疫，返回鰂魚涌家中後，在本月11日感到頭痛，到養和醫院求醫後發現確診，期間亦到過太古城和朋友家中。衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，患者的潛伏期較長，但化驗顯示她體內病毒量偏低，可能是處於感染尾聲。由於患者完成隔離後數日才確診，會被界定為「可能本地感染個案」，但張竹君認為她在英國感染的機會較大。

另一名確診的女子，上月17日在英國已出現咳嗽發燒等病徵，到昨日抵港後在亞洲博覽館確診，張竹君認為她發病至返港相隔兩星期，並非為求診而返港。

張建宗：防疫抗疫基金並無政治掛帥
17.04.2020 17:04

民主黨立法會議員鄺俊宇，在立法會財委會上關注，警方針對一些「黃店」頻密巡查，是厚此薄彼；在萬眾一同抗疫下，希望警方保持克制。他亦擔心，若有相關店鋪被指違規，會否影響他們申請政府防疫抗疫基金的資助。政務司長張建宗回應指，抗疫基金並不分顏色，無政治掛帥，只是實事求事。他認為，同事不會挑起事端，亦不會自找麻煩，有需要就會執法或巡查，呼籲大家不要想太多或過份演繹。

食物及衛生局長陳肇始表示，希望大家不要違規，強調按指示去做，是控制疫情重要的手段。對於多名議員關注第二輪措施仍有遺漏，當局解釋說，選擇政策對象背後是有理據，並不代表政府不會幫助無被揀選的人士，強調亦非刻意遺漏，而是有其他紓民困的措施幫到他們。

徐德義：檢視限制社交接觸措施時不可只看短期數字
17.04.2020 17:00

食物及衞生局副局長徐德義表示，雖然本港新確診個案數字稍為回落，但專家及世衛都指，今次疫情是長久戰，有一定波動及不可預測，因此檢視限聚令等限制社交接觸措施時，不可只看一個短期數字，當局會因應疫情發展，適時作調整。他表示，部分市民在過去長假期稍為放鬆，感到擔心，指新大型群組可以來得好突然，部分個案更會滯後兩星期才出現，因此不可掉以輕心，亦不可降低警覺性。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，所有人經機場抵港後，都會採集深喉唾液樣本作檢測，會積極研究如何令更多人等到取得結果後才進行家居檢疫。她又指，當局發出六萬多張家居檢疫令，不可能全部人都再取樣本，要考慮什麼人需要再取樣本。

發病仲去咁撚多地方
班留學狗係咪咁痴線
強制21日啦屌

患者的潛伏期較長，但化驗顯示她體內病毒量偏低，可能是處於感染尾聲。

發病後仲要出街仲去朋友屋企
佢朋友真係多得佢唔少

好撚多中產, 有錢人驚住政府醫院, 拖得就拖

咩野未必
重信政府執法會不偏不倚?

一定冇fd做

香港人唔齊心？
香港醫護有大感染？

會唔會根本係發左又唔睇醫生
跟住過左排仲係唔舒服先睇

屌有病仲上機

希望唔會因為咁而有新增本地個案

呢樣真係最恐怖

的確唔夠泡菜咁一致

與期話錯策略 倒不如話無得揀

咪係 留學生回流問題都唔係咁大
重點係發病仲周9圍走
腦裝屎學咩人讀書

一傳幾十絕對有可能

香港人今次真係好齊心
見到有人唔戴會比埋口罩佢，都唔肯戴就一齊鬧

識玩，又係中產朋友，超市應該都係sogo, 一田，逼到

On99 香港人唔齊心？
全世界口罩咩黎 咪撚淨係識幫外人打飛機

累人累物

而家未完

d廢老區又變返對戴口罩人仕眼超超

會有咩人係真想爆????
day1的人己經搶物資戴口罩
根本大爆發既機會己經減到好低
想爆只係主觀願望

#1022 朋友屋企
留咗20分鐘
喺小欖翠景花園

徐德義：限制社交接觸規例細節或可作調整
17.04.2020 17:14

食物及衞生局副局長徐德義表示，本月23日屆滿的一連串限制社交接觸指引，包括限聚令等，都是因應當時疫情而推出，明白本港新確診個案數字稍為回落，市民長期受限制亦不方便，但因為新確診個案可能帶來新群組，大型群組部分個案更會滯後兩星期才出現，因此不可太快放鬆，亦不可只看短期數字，但有好多細節可作適當調整，會適時盡快公布。

徐德義又指，明白及理解武漢修正疫情死亡人數的背後原因，當局會用作參考，同時會留意走勢作評估。

唔舒服仲周街走

其實你知唔知泡菜一開波嗰陣，有幾千個宗教撚出黎集會反對政府對聚集人數實施限制

唔係話泡菜一定冇香港咁齊心，不過呢個係單純資訊接收既問題。

你睇本地資訊一定多過外地資訊，正如你會上TG睇channel但唔一定會上韓國啲論壇。

咁自然你對本地情況既了解更加深入，但都會導致你會將本地情況既缺點放大黎睇。

朋友屋企留咗20分鐘
小欖翠景花園

佢個fd應該幾危

如果無晒外遊cases, 本地cases 差唔多每日去到0 ，連續兩三個禮拜都無新cases, 咁仲戴黎做咩

佢住康怡 應該係去 AEON 超市 同太古城行街
果幾日復活節優惠人山人海

老實講, 而家爆唔爆都死
爆既話真係死
唔爆既話...23條...
所以點都死

1018個個案
8.3%由私家醫生/私家醫院轉介

可唔可以理解做23號打後都會繼續

除咗有反社會嘅人格嘅人之外, 應該冇人想爆

冇人逼你帶
咪唔好帶 有咩事就自求多福

唔理係咪武肺都好
病咗都唔應該出街啦下話

咁政府咪可用呢個理由不停永續措施囉

如果真係成個月都無本地個案，外遊繼續有限制，
事實上唔戴風險都唔會太高（不過我自己偏向繼續戴）

但我都幾肯定就算機場唔恢復服務，
啲關口都實隨時話重開

考慮緊幫家居檢疫嘅人再驗多次
特別係由外地返港又冇病徵嗰班

英國剛過高峰，long way to go

事實講團結香港落後泡菜兩個世紀

有泡菜咁勁
中共收皮好耐

香港人內鬥少陣都唔得
凝聚團結仲衰過大陸d鄉村仔

都唔知有咩值得自豪

呀何生啲女係咪返咗嚟

邊度可以睇...

呢個真係要，好多都係後生，一定大部分人無病徵

個令去到6月尾，只係中間d 措施緊定鬆，不過都冇咩意思，有黨衛軍係到

用Excel計

依家先驗
香港應該爆多

但對政權同對病毒嘅團結係兩回事

我最想知健身室和戲院幾時能重開

連登不斷話文在寅左膠
但擺明今次佢地所謂既左膠政府措施有效

扯開話題再講
新天地教會係大邱
就係保守派既重地
就係你睇逆權系列只識label人共產黨既保守派
咁都可以無限吹奏 反而去踩文在寅

你個prediction係自己計?

笑撚咗 為左呃自己個疫情好嚴重連唔齊心都出動埋
依家到底係咩地方有全民口罩先？

香港數字跌得快又會比你哋話做數
醫護冇感染又比你哋話啲物資冇晒就黎會有事

係

1的2次方是1
2的2次方是4

明天，即是3的2次方是9

幾何級數上升

醒起大邱今次都係投保守派入議會

文仔算好彩既，有疫症俾佢拉一拉票

我估可能可以開返
但會有好多on9限制
利申: 覺得宜家餐廳啲限制係無鳩用

屌你老母啦

真

再講，朴大嬸呢啲傻鳩爆大醜聞之後咪又係有人支持

#1022
都唔會排除本地
所以分類做可能本地個案

大邱等於工聯會係北角咁
如果文仔連大邱都贏 保守派等於全滅

btw
宋芝齡老母故鄉係大邱
唔知同佢撐警有無關連...

關咩事你知唔知每人大把人驗緊 不過negative嘖

#1022
4個密切接觸者

如果我係佢個Fd一定會絕交 可能上去朋友屋企個時唔舒服都無同佢朋友講

仲有好多其他病要驗
講到肺炎一到其他病毒細菌唔見晒咁